飛虎之潛行極戰7

其實現實有無可能廿幾歲仔做到總督察

師母中兩槍，一槍中手，一槍中背隻？好似手果槍中先？咁照計中手呢槍先係朗開？

中腰果槍no.5.打

連登仔fg都35k 你話有冇可能

波士高哥槍唔係射中手炸咩？
咁脊椎哥槍係邊個開？

阿叔又有
o靚仔又有

左一右二兩個細路

我叫𡃁全

照咁睇中脊骨果槍唔係阿朗打喎

有無衫波士高係carry晤到

我問你咩名呀

叫大王

認真呀 呀俊廿幾歲做總督察

佢果下一定中手

唔好同我講 呢班友真係訓練到

𡃁全

班𡃁個個三尖八角咁樣

萎萎開咖

應該廚聖開。原本佢果槍可能會殺死左師母。

即係唔痛囉

冇人識你呀

(Kenny番到會話三哥認咗)

一早話佢係卧底 講唔講都一樣

(至於要bosco入去)

做唔做都一樣 做法有好多 唔洗一定要咁

大半個世紀前已經可以憑子彈既唔知乜射線知道係邊支槍開

唔知點解呢套野講咁多新科技, 就係無呢樣

𡃁？邊撚度𡃁？

三十頭有 之前睇唔知邊單新聞

其實點解唔打腳？一係打歪啲

咁佢之前洗咩射雷蛇
就係得呢個方法

咁朗唔駛內疚其實，佢唔開槍師母可能死咗。

廚聖果槍應該打唔中 一共3槍

但係佢就揀左咁做

射再人殘定唔洗有人中鎗緊要呀

有人中鎗已經係worst 唔知派咩膠

同埋照計阿朗都知自己瞄咩位

up乜鳩

其實可以直接射汪 ,之後一齊bbq

咁中背隻果槍邊個開？sniper?

警察又唔做得咁

三哥隊冧kenny果槍，其實已經唔得

係

恐怖分子可以直接殺 (好似係)

不過諗諗下話射汪都其實做得

師母著左病人衫都咁正

呢佃女人好撚煩

攪掂完呢兩個 實有其他方法攪紅狼

其實呢d放慢鏡頭真係好撚柒

feel唔到自己隻腳???

依家先個 原來自己打唔到路要人地話比自己知先會知道行唔到路

唱k道歉未

脊椎哥槍係廚聖開嘅？

三哥為咗阻止kenny番去爆料，開槍殺佢>廚聖見三哥開槍，就開槍殺師母>
朗想阻止就開槍射師母隻手>
結果師母中槍令到廚聖打咩咗中左背隻

我睇完覺係咁

kenny擋住好似係

一係no.5一係廚聖補多飛

朗

梗係送去wakanda forever啦

bosco 射

但好似無以前咁屎戲

耳sir lo

波士高明明遲舉鎗仲早過廚聖開鎗
佢係咪識bullet time

伯父的做乜陳凱琳個樣咁殘

bosco射=臥底白做

佢飛虎 可以早過人反應時間

計埋耳sir就4槍

吳卓希智商低到咁都做到督察

推到三哥扲飛躍進步

拗柴仲著高踭鞋

咁唱k 果粒子陣射左邊

條女好煩

有一槍係乜都唔中應該係廚聖開 睇個軌跡

咁做飛虎真係哂左佢

成日想送人返歸

睇呢個慢鏡，好明顯朗果槍只係中手

巫婆靚左

其實張圖 有bug 汪舉左鎗 但之後個shot又無舉過

又有得唱啦

爆房啦聽海浪

雖然

對香雞腳都j得過

唱得真係好難聽

就係唔知中腰果槍邊個開 係廚聖定no.5

好難聽

除咗衝動之外，槍法仲咁屎

太奇怪

睇世界盃

屌佢真係cut得幾準
播到去chorus果段就放片尾
咁咁好

這套戲~~~~太奇怪~~~

這套劇 太奇怪...
龔慈恩比人綁心口

但唔知點解洗左腦

又綁

雖然！

冇左唱K完單案嘅時間起碼快一倍

真係比ching講中唔保護埋老母

頭先先講完，聽晚即刻捉佢老母

睇到扯扯地

之前有集預告有播佢老母俾人綁

綑綁公慈恩

on9 劇 綁完師母都醒水睇住阿蘭掛

睇波中

飛蛾撲火好好j

屌左

咁就扑咗

慘被巫婆落藥姦咗一

吳唱k教你如何短時間溝2條女

啱啱覺得佢幾正

呢D點睇都係叫私刑

巫婆乘人之危，應該係冇套中出

咁樣講得通，不如一早殺咗佢

好幸福
可以得到佢關心

跛co 究竟要幫唱k 跟幾多次手尾

上次三哥睇片知道綁架地點，已經全世界知道朗係臥底啦

差啲車死亂過馬路個女人

伍姑娘好正

拎把槍出黎果下笑左

U384咁睇得起高家俊

人地跟去架

腦震盪岩岩個樣

依個女人係咪tvb 最唔識拍劇果個？
屎撚到d 戲

好粗暴

好大波

又話無關係，又話半個阿媽

返來

伍姑娘講得好

綁架戲都無人討論 真係去晒睇波

又娜啦

綁

岩岩完左

唱k係咪署長？點解可以唔停職，又可以話哂事？

又影相影埋自己友比差佬睇

琴晚冇睇 聶sir去咗邊

5分鐘去荃灣

幾比幾

依家你呀媽捉左我呀媽O:

咁扭軚法一陣炒咗就好笑

0-1

打橫個mon啦仆街

阿朗救左佢

之後fd返

條嚫好慘，咁就黃咗

有無佢個女ig

真心 老母正d

笑撚死

伍姑娘

jealousy

龔恩慈真心正

伍姑娘啲戲真係世界級 #直

d 戲屎到

個女正好多
後生真係大晒

ig?

圖？

sor, 以為講緊戲入面對眼生得開果個係佢個女
我其實搞唔清邊個打邊個
對唔住咁多位大佬

究竟呢出戲入面d差佬同飛虎可以幾撚廢
比人玩到氹氹轉

我估到

阿朗仲唔係餓底

d 戲

之前先有毒氣
安全...

戲入面都正過呀

唔使驚，差館好安全

唔餓底點食王敏奕

差人可以殺人

笑4

私刑一句唔追究就冇事，果然係黑警

咁柏橋呢

kenny好橙

你雷sir耳sir咪有都問題 扮老屎忽

講戲雷sir同聶sir不相上下

好似傻婆咁

830都有娜姐

唔通幫你咩

仲唔叫你個仔唔好搞咁多野

屌依家就真係全世界知牙朗係卧底 除左娜姐

娜姐咁似d比人呃港女

鬼佬識中文

娜姐同衝動仲勁過
小智次次認唔到火箭兵團

究竟loop左幾多次

海豹： 死啦你
bosco: 點啊你
娜姐：放低枝槍~!

娜姐：this is an order

d外行人真係麻q...
有d野一做就自殺架啦...

娜姐咁有霸氣 對紅狼咁弱

袋住枝槍周圍走

好撚型 娜姐

june ng

果然係richard eng個妹

娜姐英文好過警犬

伍姑娘呢個頭幾好睇

咪佢教

伍姑娘正撚到

好戲 有發揮

做咩依家調返轉

個頭又話做錯野 呢頭又推薦佢

he helps us a lot in 些科 operations

廚聖咁突然睇阿朗

D英文

係咪寫錯咗對白

波士高做乜唔講英文

d 英文好似朗誦咁

低ranl

因為佢聽唔明

佢唱歌就叻

好聽喎

海豹d英文

波士高心諗 屌 聽唔明

咪姐係大部分香港人既英文

應該都係,突然轉哂態度都唔方好野

波士高：屌 up乜鳩呀

做黑社會恐怖分子都要英文好
現實中毅進仔做卧底都上唔到位因為聽唔明

伍姑娘英文幾好 好過班高官

有澤囝喺到已經濕

其實英文係有當地音 無話勁唔勁

應該聽唔明所以冇報串 冇中到伏

有啲尾音怪怪地 不過比預期中好聽

衝動: 賣飛佛

只有好唔好聽
伍姑娘讀完finish之後啫起個咀好sex

只不過係香港人睇香港人音先覺廢
外國音係要慢慢 tune

起歌

尖棟?

起得一陣咪鳩起啦

雖然!

敏奕 + 智雯

兩個都係非虎

依家仲有冇人用快譯通？

係咁sell wo

對腳正撚到

智雯屌打

敏奕成個敏德咁

智雯真係愈來愈靚

吓

。。。

銀行經理話咁大筆錢匯落1個戶口
當金融中心d人白痴架
但套劇d人可能真係白痴

直接講餓底咪得

伍姑娘對波

岩岩斷線?

斷晒

點解~!

有咁surprise咩

牙朗原來係餓底

點解個下真係俾佢嚇親

我以為老母一早知扮唔知,原來真係唔知

食多d咪唔餓

其實bug黎

盧國斌 kenny 英豪

再睇k哥懶醒多獲先

好殘

見人就射
唔好再問

過橋抽板

無人睇

波有乜好撚睇
同睇人打機一樣咁on9
睇飛虎好過

無錄到都睇到野

咁多車...

好多車喎

指揮中心花生

海乜鬼豹咁廢成班海狗咋話

盧國斌喺咪呢套戲最型角色

頭先你自己都有車

開打得咁突然

伙計完全無視

我係餓底

個警犬死得咁撚ON9

signal細佬死左

汪子勁個筋斗好型

點解咁有自信拎手槍同人Ak隻抽

槍戰後面仲有途人嘅

又係衝動叫佢留係車到

一個人守住

咁快收皮

佢揸果支槍個樣好搞笑

其實娜姐好慘

tvb d人好似完全唔識有鎗指住自己

驚

點解會咁揸

恐怖份子咁撚廢嘅

黃宗澤仲自然過佢

點解封面有王敏德份

波士高做正義撚說教都無衝動咁黑人憎

唔死番一百幾千萬人

恐怖襲擊令人醒覺

頭先果下咁樣應該走左火

屌你老母 做恐怖分子做撚到咁撚兒戲
係就一下辣低黃宗澤啦

因為佢說教係同屋企人講嘛

波士高d戲好過唱K成個level啦

個警察死得慘
差幾秒就唔洗死

廚聖型撚到

兩個對戲都做到勁on9
係香港講恐怖襲擊呢點真係好兒戲

無啦啦做西瓜個車房仔

法比天大呀！

有聲

其實年上戀好過做母子

娜姐好正
好想屌

咁順攤

咁快完全瓦解

衝動
你贏晒啦好未

本身得幾條友

廚神係Final boss

姐係會死啦

點輕判呀

點都要坐廿年以上啦

到底發生緊啲咩事

發乜撚野爛渣

你應該檢討下點解條o靚唔聽你講衝左出去...

屌你on9，你咁衝動仲同你講佢係uc？

突然覺得衝動犧好慘 咩都冇佢份

衝動撚真係衝動撚

唱K打橫嚟講

人蠢就係咁

掀裙底咩

因為唔出去冇得出鏡

紅狼柒到

唔知仲以為佢先係上頭

唱K: 從來沒我份～

Hugo果然啱呢啲黑幫靚仔角色

個軍火佬

好過袁偉豪

賣槍賣到咁撚串

仆街仔你真係走

似普通爛仔多d

點解呢套劇有咁多靚車

陣亞視味仲係度

嗰袋銀紙有冇犯法

有d似dj 主音

廚聖自己做野仲好，之前阿朗娜姐全部都係阻手阻腳

佢兩個形象好似
又係大隻黑黑實實咁

唔好死住啊
成套野得佢個角色係真型

真係有恐怖份子feel

飛虎雄心主角 (好似係)

光明正大咁見面

其他人睇到係想扮型
但出黎結果個個都柒下柒下

唔係恢復身份喇咩

bosco咁明顯出街唔驚比廚神覆卓

林峰本身係做k歌個位？

波士高個嘴咩事
中左毒?

無論恐怖分子同臥底都大街大巷出現...

係咩 啱啱睇完少林足球

唔怕比人當街刺殺既咩

雷蛇

有邊個警察自己參予埋殺自己行動係讚同 我諗全港無人做

我地可以坦誠相待

咁兒戲

娜姐出曬水咁

扑

又真係講

為左個仔咩都得

改完pass
d錢已收歸

推冧

仔比天大

爆到咁...個細佬出面仲唔使死？

這套戲~~~太奇怪~~

btw 娜姐拉左都唔送走批貨

娜姐食咗

最後果句講乜鳩

Rainman背後係全球果幾個首富wor

三哥真係幕後玩家
又唔洗自己出手
又達到晒利益

我呢個病叫咩名

佢就係想出去

佢2個講到鬼食泥咁

而家波士高做晒醜人
佢根本冇損失

（非飛虎）頭先有冇巴打睇到立花子羚做老師 白裇衫

完全聽唔到佢兩個噏乜

三哥都叫有幫牙朗
你睇下班一哥先

雪兒會唔會再出

韓sir唔比咁我都唔比

唔會啦月?

殺呀

大結局見到應該

直稱阿斌 冇打冇細

留名

立過flag wo

娜姐宜家超聽話

汪子勁去到越後越黎廢

衝動精神病

kelly

你以為人地鐘意你咋...

又扮精神病去食女

吳唱k好靚仔

啲衝動撚角色害咗佢

智雯好靚女

又白又滑

睇住呢句好想笑

一定好好奶

卓義良心發現

吳唱k可唔可以教我溝女

係鬼
見到靚女係扮晒野就真

做唔到第一唔好去做

Dr 可唔可以上我屋企幫我做進一步治療

照吓鏡先

高逸泰入咗冊
娜姐 阿蘭 聶sir 牙朗 探監戲都有
得衝動無

呀朗好慘 比佢老豆叉頸

Roll到咁高

呢個以tvb套路似會死……

又香又滑

我冇咁既老豆

成班唔行古惑
去晒考差佬

韓sir睇怕要

猜fing演到奸角咁

林偉究竟係忠定奸 睇唔透

成日做到反派咁嘅樣

韓sir奸到出汁 但無理由搵自己老婆靠飛

佢老婆無人再講

究竟醒左未

韓sir等於進階版就哥 一樣為上位咩都做（差在唔犯規）

猜fing係red wolf

sor無心劇透咗 原來牙朗嗰場依家先做

no

gag

王敏德識講硬頸

red wolf勁d定color wolf勁d

我搵唔到屎阿

黃敏德同黃敏奕係咪兩兄妹

2姐弟

個個都扮慘情食女

王敏奕真係幾靚

酒店扮安全屋

衝動話自己唔再衝動

我真係恭喜你啊 散左破解到

時間啱啱好

無啦啦就爆咗句佢住喺九龍灣

先前睇少左集，有冇人講下高逸泰當初做乜要殺人洗白？

海豹突擊隊打唔贏飛虎

會唔會咁弱

屌 打爛仔交

廚聖個腦裝咗屎咁喎

d boss好廢

真係死心塌地

點解係都唔比我殺你

係咪姐弟戀

阿斌完全比佢家姐出賣

又放佢走

明明枝槍指住佢

兄弟

唔合理到爆

又黎肉麻兄弟情場口

終於和好 正常好多

咁既劇本咁都演得出

之前都和好過一次，又打哂拳又剩，又話過唔會衝動，轉過頭咪又嚟過

已經唔記得左賤娜

唱K有咩可能會放佢走

林峰好正

大大聲話人卧底 起歌 大聲d

波士高呢套做得好好

好想比兩兄弟屌屎忽

男人第一次cap

紅狼出未

好gay

紅狼廢概

這套戲太奇怪

其實捉完都可以搞炸彈，明明咁近

轉歌會唔會轉得太突然

個唱歌2打6...

呢套戲真係好撚奇怪

明明林峰首仲好

想林峰了

諗緊如沐果唯萎做紅狼都諗得過
咁kenny又有咩人選

姚子羚個淫賤教師look真係同立花里子一樣

岩岩係咁泵波

好想睇gif圖 kfc巴打召喚

泰臣

若要闖一起外闖

套劇d上集recap整得幾好

we are

戴志偉真係好似一哥

處長個樣咁奸

究竟處長定韓sir係紅狼

耳sir依家係警司定高級警司

這套戲~~~太奇怪~~~

又唔知人地係咪度住就咁沖上去

零死角 點cap都靚

耳sir

黃宗澤點解溝女咁勁

高期望？
衝動撚做過d咩 ？

唔講唔記得左仲有反恐

頭先大sir係咪講蜘輸馬跡

唔知點解講到咁正經就好撚想笑

堂堂處長點會點佢兩個名
因為佢地係主角

飛虎又 Training 啦

O記點跟飛虎體能

搵個無腦做戰術隊長?

對條衝動友好大期望
呀處長你講完都唔笑嗰吓先好嘢

士啤so team

呢個畫面真係不斷出現
係咁 training, training

亂鳩咁嚟

明明有反恐部門

夾硬拉埋兩條線

這套戲太奇怪～

點解唔抽埋it部果條友去

成套戲都比衝動撚恰
比人抖下啦

英豪 即刻幫我locate呢個訊號

[red][/雖然！red]

special team成立第一件事
上lecture

衝動撚點解肯乖乖地坐低上堂

d powerpoint又無power又無point

成team O記過哂飛虎

聽得明王敏德先奇

留名睇佢兩兄分嘈交

爭啲又衝動？

死亡flag

娜姐唔入埋special team 有d可惜

老土劇情
遲下實用呢兩個手勢

d被迫既銀行家

送你一對翼

Ok啦 交代定先姐

娜姐d火冇撚晒

red wolf送你一對翼

真實飛虎係咪個個都蠟到個頭咁靚仔受訓

屌，岩岩仲想講做乜同鬼佬講中文，原來識講中文既佢

好撚尷尬

想睇高ling彈彈波

啱先句野暗示有黑警 ？

d兄弟情對白聽到打冷震

雪兒之前立過flag,會唔會……

耳sir究竟係咪對雪兒有意思

有路

懷疑耳sir有心令佢老婆中槍

老婆係英國

x2

再見

要死了

個個d戲都咁誇

佢拍埋萎萎，可以有幾嘈

搵件冇人識做帶子洪郎

行動代號 寒極戰

終於知點解叫潛行極戰

裕美個姦夫心諗diu no chinese

好撚中二病

d戲屎到

成套嘢都好尷尬

睇到好辛苦

換咗件避彈衣？冇咗彈孔

借恐怖分子個口吹奏香港警賊

龔慈恩

你吾貓港嘢

k哥件衫好似邪教教會衫

最後兩次we are bulletproof

法比天大

結局週撞正世界盃

首歌真係好噁心

佢兩兄弟真係帶阿媽出戲

牙ron做和事佬

結局

究竟公慈恩算唔算好戲

d耳塞無用嫁?

好正

王敏奕個收兵格

黃宗澤教你溝女

想你做我既肉便器呀 陳凱琳

衝動k

高家俊真係個大19黎

死左個文洛先黎溝grace

屌，你一開始咁講唔得既

後備

想點？搵你做SP

邊撚個編劇寫呢d劇情

唔好再等我!!
(咁你想點……)
等我!!

做緊乜撚嘢

阿璇講得自己無錯 真係cheap
咁都仲受媾

點解吳唱k溝女咁易

因為靚仔

林峰回來吧

唱k都係做番真心衝動撚好睇d
演兄弟情同溝女戲都好老撚土

我係巴都想比唱k屌屎眼

西蘭花

半個鐘就係摺紙巾花？

溝女真係易

送舊垃圾比人

搵左咁耐就係搵左呢舊野

唱K到底鍾意文洛多啲定Grace多啲

咁快嫁
文洛死得好慘

溝靚女原來咁簡單

巫婆個樣一笑就好撚奇怪

唔嗲唔吊到依家一嚟就求婚

完啦好嘛

有冇拍過拖？？

jeanna呢

靚仔真係大晒

個鋪排好奇怪 明嘅

拖都未拍

隻戒指原本係送比文洛

friend前性愛

呢對好夾硬黎

頭先又話唔可以一齊其中一個原因係因為文樂，轉個頭就求婚
文樂死得好冤枉

老婆grace sp jeanna

咁快就求婚

都叫食過幾次飯既

好似拖都未拍？

片頭

廚聖變到咁廢？

講到打isis咁

留名睇文樂回魂夜返黎睇佢地扑野

唱k又黎真心mode

個羅乜勇見到好想打柒佢

There is 灣劑

恐怖份子果個？

d英文廢到

我都心諗咁熟口面 原來係佢

可唔可以比粒我

紅狼好廢咁

Who care~sssssss

都係個句 度度都有個度口音 唔覺得有咩好笑

TBB教你點強行點題
就係最後將出場人物變曬做飛虎

我都想講 痴撚線
俾多啲錢買啲臨記好過啦

呢個已經唔係口音咁簡單

屌, 問路咩

haha 依家先知就咩都死啦...

讀歪少少當外語喎 好似香港人講普通話咁喎
美斯巴

d恐怖份子完全係為恐襲而恐襲

老豆立flag

又立flag

咁中文灣仔 講英文都係音譯 讀歪就係正常呀

屌你d cap圖
笑到停唔到

扮isis

笑死

who are the balls

條友好中二病

偽ABC口音

講歷史....

睇兩次真係有d on9 好心tvb唔好播之前放上mytv super

屌 三哥全能到仆街 連股票都識

腦有晶片

好多部署。。。連地點都唔知係邊呀

今日先黎開會？

痴媽根 金管局做野要個飛虎佬教

三哥：我地士啤～蘇team

飛虎隊救股市

你講廚聖隔離果個？
佢好似外國大既

三哥；紅狼用過呢個方法去好多地方發動過恐襲 但係都失敗

廢撚到

三哥勁撚過方展博 人地都要搵三大富豪幫 佢搵一條友就得

立曬flag

佢老母成日D表情做到好神經質咁嘅

好撚尷尬,d對白同劇情

直升機mode

班恐怖分子無成功都咁招積

英豪去咗邊

金融專才保住個市
搵北水啊 on9

有冇巴打可以解釋下 D大鱷點解要狙擊個市&有咩着數

個個無晒制服... 之前出發著晒為乜...

要揾金融專才喇仲it狗

請左病假

恐襲仲唔叫人番屋企訓交 仲係到分析股票

飛虎隊士啤～蘇team終於出動

英豪方加

恐襲>個市無信心>跌市>沽空個市有錢賺
好似係

成班港知道有恐襲仲係度行街

豬

要返工 不了

恐襲又點，唔洗返工呀

d恐怖份子完全冇任何理念，令到成件事冇乜意義

人口平衡

全香港人流分佈

完全唔緊張
d警察成日係度9up堆廢話好似好有戰略咁

叫金管局停市咪得

三哥好勁, 股市都睇埋

差佬教埋金管局打大鱷

頂級操盤手秒秒鐘幾十萬上落企定定聽你廢up

係 坐喺房9up

三哥連大鱷都識打

金管局廢？ 休市啦

班恐怖分子正係識販毒同玩金融戰，仲要尋日話目標正係100億美金

召喚low manner出動

休市啦on9

又唔知人地做冧個市做乜 賺外匯定期指

賭聖咁款

屌我睇梗咩嘢劇

高ling波震

叫媽咪麵暴力救市乜都搞點曬

高ling

買樓有望了

高海寧係咩人 咩保護衣都冇

播bgm又幾似

打機咩試一試

仆你個街，鎖𨋢啦，仲扶手電梯

呢套係咩戲

股神

洗到白一白

咁樣9up又蒸發左幾多千億

伍姑娘同之前好似兩個人
冇睇開實以為佢一套戲做兩個角色

打恐怖分子變打大鱷

有無巴打cap左高拎波震

娜姐坐埋金管局總裁個位

披件嬲+bgm

tvb亂鳩來

心口 咪避彈衣囉

娜姐比人拉左 , 仲有咁多靚衫着

點解唔直接搵娜姐做紅狼個位

同紅狼一齊put 恆指，仲望

飛虎：潛行O記之金融極戰

寫比人啦好心...

咁快

睇緊大時代？

屌 十幾年前 atv套大時代仲正常過呢套

做乜撚呀

low manner睇好香港個市

加拿大果邊d人訓緊教 無啦啦打比人話睇好個市

D對白重覆又重覆...

CIA , 金融中心, 香港經濟...

娜姐好野

娜姐有無咁屈機呀

好撚好笑

呢集真係好悶

娜姐做埋金管局主席啦

飛虎之大時代

完全諗唔明娜姐點解要幫班差佬

大時代之潛行極戰

求其搵條友傳話，就有班有錢人聽話入市 咁撚兒戲

幫自己

飛虎之我係金管局

TVB....

伍姑娘好似另一個人

月供股票果班未驚過

個股市仲假能過世界盃

Btw 個恐怖分子係羅孝勇？

因為個仔想佢做番好人

金管局收千萬年薪都要靠娜姐

痴線，吹埋孫子兵法

呢集真係膠都廢事俾

孫子兵法

Yes

仲勁過菲比斯

成班好認真咁搞笑

如果最後娜姐係臥底就正

完全唔知做乜鳩

5100 冰川礦泉水

唔怪得密碼係5100，屌植入式廣告

原本睇都唔覺得好笑
睇你地講到就笑死我

留鬚型咗喎

這套戲 太奇怪

娜姐

菲比斯游水ga喎
你講緊索羅斯?

保溫壺咁款

有幾多人會去check下係咩股票

Tvb可以點收廣告費？我地會用你個number

福布斯呀,連邊個有幾錢身家佢都知,情報同金融網絡世界第一

隔黎po有人想收tvb 皮

vien都大

咁都有真心膠

【飛虎之潛行極戰】第二輯年底確認開拍 有幾多位猛將加盟？

拍返tvb馬神好過

there's nothing they can do

有馬神呀好似

大結局了。。。
就快冇得見唱k

d英文越黎越煩

短髮madam好靚
好想屌

On9仔盧國斌

廚神變到好廢

呢兩條友廢到，正係識撚英文

好尷尬呀

banker好慘

紅狼係邊個做 幾靚仔

乜都知你玩哂啦...

三哥型到……

伍姑娘屎忽好正 一定好好屌

掛住睇波

你細佬咪比人拉咗lor, 仲救咩你細佬。過咩追蹤器送去醫院幫佢拆啦。

替身

做海豹做到唔睇直接衝上去俾人殺都幾好笑

咩嘢玩法, 兩邊都咁開揚

個手榴...中國製架

Shot your Fucking face

fucking face都出得街

紅狼d槍法廢到

出得街？我都以為自己聽錯

結局啦

係freaking 囉ok?

得個車手都搞掂你

gta feel

一早用呢枝啦好心...

媽 好柒呀

吳卓羲真係犀利，手槍仔打大炮

目標係玻璃

射咁耐一下都冇中過

無限彈mode on

無限子彈

冇見過人reload

死未

主角不死mode

咁都炸唔死唔唱k

cross fire

可唔可以唔好成日叫

平時打機都唔知死左幾多次
tvb

叫你老母咩垃圾狼

唱K有

以為嗌個下中槍

終於